\chapter{ПРАКТИЧНА РЕАЛІЗАЦІЯ} 
Створений програмний продукт є основою для моделювання ймовірності банкрутства та характеристик моменту банкрутства. Реалізовані алгоритми простого моделювання, апроксимації де Вілдера та знаходження характеристики за допомогою формул.
\input{sec_intro}
\input{sec_architecture}
\input{sec_instruction}
\input{sec_result}
\input{sec_summary}